好攰

但訓唔著

唔好訓

所以打緊機😎